仆街政府呢個時候派4000收買人心

身邊有好多人無端端收到4000
有冇咁撚翹 又想喺呢啲時候收買人心?
呢個政府真係賤到仆街
Btw有關4000蚊啲長輩圖可以點改

我未撚收到

推

應該快 我頭先check都收到 連第二個sms都未有

收都未撚收到

收唔到sms同信但今日收到錢

屌你啦 第一日交收表箱都未收到

睇完 無收到

收到仲好 用哂黎買裝備物資

我未收到 快點收買我 最多唔鬧政府一日

未收到

關乜事
收完好耐

收到8000

我寧願班CONTRACTOR 有咁慢做咁慢, 咁就連D 廢老廢中都反政府

而家就係懷疑佢skip咁啲閪步驟直接派 收買啲廢中廢老

從來唔希罕依$4000都知捰唔到幾多
全家無申請過
對我黎講無撚用人心唔止$4000
柒婆用下腦啦

背脊骨落